丹麥國會議員希望制裁中共官員同提供庇護俾港人

唔知可唔可以成事但不妨入去多謝人

Push

仲有呢個歐洲議會議員都有出聲

睇唔睇列斯聯

推

大愛左膠

睇緊，進攻足球

會唔會快過加拿大呢個港人第2 祖國收香港人

海外戰線
推

最近加拿大搞緊杜仔貪污

up

LEGO 國

retweeted